[非公務員合約工]行政助理(城市規劃委員會)

尋日截咗止
有冇人apply咗?
有冇人之前in過,甚至做過??
俾D意見please

都無你份嫁啦